想問下電腦4gb ram夠用?

是咁的，昨日買左部notebook, hp 15-bs105tx,有獨顯，但得4gb ram ddr4, 我主要都係用來睇youtube or 玩lol .
昨日玩lol都好順，其實要唔要買張ram 加?如果要係咪要買邊隻?
幫幫手，thanks

睇YouTube 夠有凸

ok

你唔玩大作就乜事都冇

ok ，玩大作先買，而家都係玩緊lol, 如果買係唔係都要買返ddr4?

唔夠用

唔夠，我之前部機死淨8GB 都頂唔順

我建議遲啲可以直接買一條8gb.抵玩啲 4gb價錢對比下冇咁抵玩

4gb + chrome 死路一條

ok 想問係咪要買返ddr4?

呢層我唔知 你穩陣啲就係 我兩條一樣8gb

唔通要買左4gb

唔通要買4gb ram

咁以我所知就唔洗嘅

好，唔該您

Notebook 除非你諗住戎打機
如果唔係起碼都買 8G ram / 16G ram啦

咁啊，我放假去買張
8gb ddr4
一張4gb,一張8gb可以?

Notebook 通常買個陣砌好
因為擴展性好低 唔知佢入面夠唔夠槽 又要比人拆開換
建議你帶埋部機去買個到問

Ram數依啲野睇你筆直既姐

4gb?
chrome開多幾個分頁都lag啦

屌 而家電話都4gb啦

ok ,部機係有2個位，買時沒醒起得4gb ram

認真 低楷notebook唔駛搞咁多野啦
俾你真係換左ram都唔會做多好多野

個cpu都ok,8代i5, 我唔係要求玩最高畫面既大作，咁4gb真係少左啲既，加返張，都好正常

office D電腦得4GB ram，日日用到我屌老母，仲收warning letter